你班仆街係唔係要14億人學習如何送頭送眼? 知唔知咩叫輸出革命?

你係要14億人學習點撚樣可以輕鬆秒殺政權D棋子
唔撚係要14億人學習點撚樣比政權棋子秒殺呀

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

咁你又有咩高見可以輕鬆秒殺中共-_-